係咪冇安心出行就冇飯食？

咁老人家落大家樂買早餐坐到晏就嘅活動都冇埋？
去food court 坐又要嘟佢老母？